咩撚都人血饅頭, 咁不如大家都只拎最低工資, 扣埋稅多出黎都捐晒佢啦

洗得多過最低工資都係人血饅頭

做生意又唔可以賺得錢多, 打工既又唔計, 不如大家鬥窮好未？

根本全部成日講人血饅頭依個詞嗰d都係五毛

黃=非牟利組織

扣除成本 租金全部捐比運動先叫黃

所以咪有邊個仲話咩連登影響力越嚟越細囉

連登共產黨

一開頭出現呢個term已經係笑話
做生意賺錢=人血饋頭
冇錢賺又要付出時間又唔見你班消費者出黎做下？
仲未計出黎做生意要資金同時間既風險

仲有 我個人認為呢個所謂既「黃色經濟圈」其實只係一個「黃色飲食圈」
大家都只係停留係食飯幫襯黃店既階段
之前仲吹話想擴大佢 但根本得好少一部分人會真係生活上大部分消費都幫襯黃店

唔信打開個黃藍地圖 睇下你講得出你幫襯過幾多間非食肆黃店

唔係想引戰 但真心覺得香港人真係要突破呢個黃色飲食圈先可以搞到真正既黃色經濟圈出黎

髮廊 眼鏡鋪 服裝店 都有幫襯

顧客固然要盡量幫襯黃店 但唔該各位黃店老闆記住
黃店只係一個令人提供一個第一次幫襯既機會比你 長遠都係要靠質素去維持你盤生意

有人血賺係好事來嘅
不過賺得有啲品味會好啲